大家信唔信好人有好報 惡人有惡報？

因果報應

咁撚大個政府全部都係仆街， 真係衰嗰啲到而家都唔見有報應，你叫我點撚樣信啊。

呢度地獄鬼國殖民地黎
善有惡報
惡有善報
幾歲靚仔都識啦

成個chi na係度 60幾年